送咩禮物比一歲bb

說話朋友個bb下個月頭就一歲生日
咁小弟平時都無咩接觸小朋友
而且岩岩先一歲 應該送d咩比佢好
定係其實送比佢父母比佢用都一樣
女係bb黎

送啲益智玩具
好多麵包超人既玩具都岩小朋友玩

幼兒版假鳩

你個名

呢個可以比佢地將啲圖形放入箱，認下形狀

依位絲打高汁
除左玩具 日常用品有無得諗

日常用品suppose父母會自己買
講真唔好買包被嗰啲嘢

一係你去買幾套靚裙仔比佢囉

aeon 如果你去買，就買80碼，應該著得到

我自己個女都剛一歲多啲

我個人建議唔好買太大舊既玩具，無位放
衫仔裙仔都Ok

動力沙（好似係）都幾好，可以訓練bb既創意

連登account

我諗都係玩具好
bb仔衫都係要試過先知岩唔岩
我見上面舊玩具都適中
太細件又驚佢食落肚

唔知咩黎 睇下先

屎？

BB棺材

學行車

好似有喇 太大件都唔方便

影樓 coupon

依樣幾貼心
但都係送番比bb好似好d
仲有無咩玩具用品好？

平衡車

推推

封利事，禮券等佢老母買好過啦，萬一又係同人撞一堆野放係屋企唔知做乜。

Ok喎

公主衫